supreme啲精品貴到都幾痴線

一枝匙扣筆仔$350，一把迷你刀仔，手指公咁長成千蚊

原價都貴